ANEMONE／交響詩篇 Hi-Revolution 預告

啲cg 仲要好似直頭同原作冇乜關係咁
究竟想玩爛套嘢幾多次

又黎

唔好玩爛套野啦好冇

留返d美好回憶比我算啦 續作已經

好難下

續作=黑歷史

屌
睇個樣似平衡世界
又黎玩呢樣野啊
09年都玩過一次啦
仲唔知衰

睇完第一集已經對佢無任何期待

艾蕾卡呢？

主題曲好好聽

好似又唔太差 ？

唔係啩

頭10分鐘

希望下個月未落，飛去睇

首theme song真係好好聽，有冇人明

係幾好聽，但睇個MV今次又有用舊畫面

唔係講笑
越聽越好聽
但係會唔會又24分鐘新畫面同七十幾分鐘舊畫面
又當一個新劇場版

上面影評有留言話幾乎係全新作，係有少部分交代anemone用返舊畫面

咁就差唔多
幾驚又黎料

但係我都飛唔到去日本睇

點解新個套無晒hoverboard
無得睇cut back drop turn

應該係平行世界

出埋bd
幾好睇

睇個勢係想一同二劇場版連埋一齊
最後個幕係劇場版一既Renton?